今晚個大抽獎記得要用太空卡

留意番第五項係一個月後先註銷
咁呢一個月入面佢係可以用你身分證同電話trace到你
咁其實係好危險⚠️
點解唔係廿四小時註銷而係一個月 大家要留心呢樣野

係咪掉轉咗你自己個 number 唔洗check 都知啦

換身分證果時已經填過手機號碼

係咪本末倒置, 應該係社交媒體先用太空卡登記
大抽獎呢的政府活動用返個人登記電話無問題

個網而家....
成個十問十答無咗

特別第8項, 中頭獎要人1am前登記
都痴媽根ge, 六合彩都唔係1小時內登記啦大佬呀

出咗大半日先改野

改動一：改以電郵地址登記
改動二：延長頭獎得主登記時間